新長輩圖！用割蓆狗咬狗長輩圖，營造建制抗林鄭大聯盟

舊一批長輩圖已經被人mark住

推

已經準備好聽日搭地鐵airdrop俾廢中廢老

推！

youtube應該啱睇

乜撚嘢存心欺騙
估吓咋喎 你啲on9外國勢力論咪又係估

J

建制割蓆割得咁爽，以子之予，攻子之盾

唔好用繁體呀！

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

呢個post有幾條youtube片

數量夠多既話，繁簡體應該無所謂

Cut幾句埋建制派議員叫暫緩修例既片做宣傳 plz!

佢做就係正義

你做就係邪惡

文宣谷

支持樓主
好主意
特別係spin返佢個張

個交叉好撚有氣勢

今日，我地要將從五毛身上學到既所有野用返出黎！！

仆你個街樓主

推！
去hkg報 幫港出聲之類嘅page like同cm各巴絲
人數一多咁個cm就會排咗上頂
一有人話我地玩嘢就屌返班友係黃屍狗
勾結外國勢力收錢做嘢

照跟，話有騙徒想呃公公婆婆，想做低樓價，想趁低吸納佢地既樓同股票
愛國必反修例

反林鄭 反修例

push

但最好加返少少錯別字

呢d以後要keep住做

隔離post都有多圖，開媒體mode攞啦

［突發］［集思廣益］長輩圖攻勢被化解！

另一種方法利用廢老最愛tvb劇

蝗味唔夠重

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

轉貼隔離

所謂習夷之技以制夷，我哋一齊回想返咁耐以嚟中共用過啲乜嘢方法嚟對付同分化反對派
1，亂扣帽子
捉著你一個特點/身份/行為大造文章，屈鳩啲人勾結外國勢力/收錢做嘢/賣港/搞搞震，唔駛理個行為最後係咪帶嚟好處，死捉著一個位無限放大，再加以詮釋，黑講到變白，白講到變黑
2，搧動派系鬥爭
喺反對派中樹立唔同派系，等佢哋互相鬥爭，再扮其中一派去屌其他派系，引發內部矛盾，等佢哋將精力放喺屌自己友身上面，因為敵人遠而自己友近
以下係一啲實戰例子:
1，捉著兩三個建制狗/高官全家有外國護照依件事唔放，話佢哋勾結外國勢力，再拎佢哋講過的一兩句嘢大造文章，再唔係作落去都得，最好圖文並茂，反正佢哋唔會查證
2，廢老之中都有分激進同和理兩款，可以用依點嚟分化佢哋，比如話專整一堆極端仇恨言論的長輩圖，最好係放埋啲傷者圖片配合侮辱性的說話。那邊箱再整多款係支持和平唔好搞事的，各打二十大板。藉此將佢哋分裂做兩個甚至更多派。
中共咁多年以嚟苦心教導的成果，依家終於可以派上用場
歡迎各位繼續補充同傳開去

仲有呼籲大家去youtube片留言，好似咁

愛國愛港、根正苗紅、民建聯創黨主席曾鈺成
【逃犯條例】曾鈺成-暫緩修例可紓怨氣-強推只會港人心中留刺

愛國愛港、社會賢達、行政會議召集人陳智思

陳智思：不能再加劇對立 政府應盤算重新解說及諮詢

愛國愛港、資深大律師、行政會議成員湯家驊

湯家驊：不反對擱置修例 政府應考慮不同方案

「多謝有心人」代兩老多謝今日發放出黎既「長輩圖」！

高質

今晚我哋都係老人家

和理非係應該咁玩
支持

英國狗林鄭

喂，呢個concept好勁
Btw, 有廢老wtsapp收完長輩圖轉頭放上wechat share

點解唔直接講撤回，而係講延遲

利申：唔識玩

正

屌你老尾
諗起d廢老見到朵荷花睇都唔睇就share出去就覺得好好笑

香港獨特既廢老文化，令我地可以發明出新穎既抗爭手法
大家既創意好重要

好西利

Pushhh

好快手

會唔會變左無限鏡中鏡

記住喺連登加密 再spread出去
加油

你班山寨版長輩圖小心俾人告

婆婆表示：到底要撐定反先有糉攞？？

告啲咩？
抄？佢哋啲圖都係上網求其google 搵
人地都未告佢偷圖呀

笑撚到仆街

加油
轉發要靠大家

記得要用彩虹字

我見兩種都有
亂鳩咁用

是！

一來要 keep 住洗佢地腦，
二來 下年是選舉，
若果可以拉低建制嘅席位，就 very good

仆街 我以家見到啲長輩圖 都要睇得好清楚至敢share

推！ 好高質嘅跟進

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

希望長輩識得些牙youtube

g持

其實瘋狂spin話外國勢力企圖混淆視聽

大家唔好睇下算

要盡全力send 去俾長輩再要求佢哋再send 出去

依家係打仗！

癱瘓長輩圖嘅作用

有咩欺騙 標題同內文都講到好清楚

關於政策嗰兩張唔好發。有風險
發D講經濟嘅就得啦

痴撚線

請大家 airdrop

thanks

呢張睇你點反，全部有source, bbc news, 記者相

真係高質
一提到錢班廢老就擔心

我分唔到邊個参考邊個啦

以家夜 聽朝即send

連登 高登好偉大
山寨勁撚過大陸

好撚正

呢個

告得入淘寶天貓早就無咗啦

想同我哋連登仔玩?未驚過

一個三毛做撐送中 十個連登仔幫佢改翻做反送中

係
鬼知咩逃唔逃犯咩
無$無工返先世界末日

當連登仔都分唔清
效果就出嚟喇

喱張可以話林鄭賣港搵英國人做指揮官，打垮香港人，打垮香港經濟

記得留殘體
google下大把繁轉簡轉換器

但唔好全部message都廣東話
有啲message 係蝗語先似

可唔可搵d youtuber幫手推，谷上熱門？

行過apple store，見到咁：

人地港藉架 亂寫搞到義士比人周到就唔好

google已經有translate
用語去copy大公報都得

高招

推
善用airdrop

spin返轉頭 屌

Btw android 點算？大多數廢老用android機甚至乎華為

用呢個

Cls屌你
幫你推

駁唔到，每句都真話

廢中廢佬用華為啦

我諗9成都係send 返比啲後生

大家叫老豆老母share 朋友圈仲好

巴打們好撚勁

Push

佢地用手寫/語音
可以用似樣嘅字/同音字

我覺得真係唔好

有造謠feel

有法律問題

各位小心呀

帶風向

長輩圖製造機器

1樓最尾改返有d 殘體似d

做埋外國宣傳？
有番咁上下英文既其實真係可以考慮down 隻外國game 宣傳
好多打機既外國人其實好熱血

唔係暫緩呀 係要撤回！！！！

已推、仲有冇多d依類既片？

巴打好波

字數少d
字大隻d
老花都睇到

廢老唔sick用airdrop多數用三叔啲老泥mon手機
用we7 Send比老豆老母叔公伯爺呀嫲呀婆就差不多

如果大家唔識運用五毛式留言，可以上偉大既微博參考

延遲撤回撈埋黎講，d廢老分唔清的

其實老人家個心態係選擇性接收 佢哋嗰啲長輩圖純粹係講咗佢哋心裏面想講嘅嘢

痴撚線，快靚正！成件事好立體好清晰！

將佢地平時睇開咩民建聯長輩圖, 撐林鄭長輩圖, P返落張圖嗰度, 再傳開去

咁多老翻圖，要幫家中長輩set返好個防毒軟件，以免中招先

長輩圖要繼續出，新舊都要繼續出

好多廢老根本接觸唔到親中嘅page
我哋嘅立場唔係要令所有人反條例，只要令到一大班弱智嘅廢老改變立場我哋就拎到階段性勝利

其實都係用返建制之道還治其人之身

長輩圖黎講會唔會太多字

簡潔啲

早安 你好
迎接美好的一天
祝福
好心情 好天氣

自己加下喇

認同請分享

cls

有個Page叫
香港要安定 還我23條
未有post

最後一張先係真話

笑到我閘住反彈無回頭

屌 痴撚線
巴打好波 幫推

真傻定鬼？ 中央無指示係真，建制叫停係真，無位比人入

你寫生果金？想轉發既人比人告不誠實使用電腦呀？

痴撚線 笑撚到我失眠 好堅抽

可以吸引到佢地望
而且班保皇今次都淆
應該將佢地d淆底新聞煲大

Design太靚太有taste

今日睇得多呢d
就黎連支持定反對我都開始有幻覺
硬係覺得跟呢d圖相反咁做先岩

係咪痴線嫁屌

大大力支持
就算比人用返長輩圖打返都冇所謂
以前啲廢老就只係聽/信一邊 冇經過任何思考
當兩邊唔同資訊同時出現
佢地就會由以前信撚哂到依家上網睇/同身邊人討論
真相只會越辯越明
咁樣只會越有作用

sor可能有錯
預料同將，依2個字有冇灰色地帶可言？
醫療卷個個做多左

要拎真既事實再段章取義

燒賣冇得輸

呢個冇錯 修唔修都係犯

再改下，原意想班廢老見佢自身利益有關所以驚

Up

屈埋幫港出聲
話佢地係林鄭爪牙想搞亂香港
叫大家唔好信佢地叫人唔好信張圖

個交叉大撚到劈撚左喺夠嗰個交叉上面

笑撚死我

正
聽日會去長沙灣

quote返建制講過既野，睇下邊D可以「教育」港豬
文字可以有好多解讀
同一句野係唔同背景／前後段落又可能有唔同效果

明報

建制派立法會議員石禮謙表示社會及經濟不明朗
「撻訂」11.24億元投得九龍啟德
高銀將因「撻訂」而損失2500萬元按金
果然金錢最誠實

天日再改

好期待聽日坐地鐵

亦真亦假

公公婆婆好快精神分裂

dllm

最好繁簡混用，錯晒標點,,语句似通不通、配合长辈閱讀習慣!!!!!

書面語最重要

嘩...乜真係外國人搞事架....
唔怪得之前習近平問"這是正式錄用的警察嗎", 原來有鬼

改用呢一句

惊天阴谋！外国势力一早已经全面入侵香港！
港人不要再信没有外国势力入侵了！我们都被骗了！

（震撼）惊天阴谋！林郑月娥绕过国家推动「逃犯条例」的真相！

陈茂波太太，许步明（国籍：英国）
陈茂波儿子，陈天行（国籍：英国）
陈茂波女身，陈天欣（国籍：英国）
林郑月娥丈夫，林兆波（国籍：英国）
林郑月娥儿子，林节思（国籍：英国）
林郑月娥儿子：林约希（国籍：英国）
梁振英女儿，梁齐昕（国籍：英国）
梁振英太太，梁唐青仪（国籍：英国）
梁振英女儿，梁颂昕（国籍：英国）
梁振英儿子，梁传昕（国籍：英国）
郑若骅丈夫：潘乐陶 （国籍：加拿大）
黄锦星妻子：梁素云（国籍：加拿大)
杨伟雄 创新及科技局局长：连同太太申报持有合共十个物业，当中有五个住宅单位位于美国加州
杨伟雄太太：翁少琼（国籍：美国）
刘江华太太：穆斐文（国籍：加拿大）
陈肇始 食物及卫生局局长：拥有英国伦敦物业一个，与妹妹共同拥有一个位于英国格域的物业
邱腾华太太，黄雪儿：与家人在英国拥有3个物业
杨润雄，教育局局长：一对子女现时在澳洲留学
陈维安，立法会秘书长：育有两名儿子，今年分别21岁及18岁，均就读于 德瑞国际学校

不得不讚. 呢招好work. D 公公婆婆真係轉緊口風.

好波

連長輩圖都大和解

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

短短一日已經改變左好多人既想法，真係高招

咪撚係
佢地都係掉轉黎講渣嘛
我地曲線將佢掉翻轉姐
唔係林鄭有位比中央入都無得咁玩

多謝你地. 不過大家可以諗下點入到佢哋啲whatsapp 羣組.
要入去 share 先有最大效用.
或者有佢哋嘅 contact.

咩估下，依家擺明就係港英餘孽受英國指示整條條例出黎搞亂香港啦，夾埋美國班仆街，貿易戰唔夠中國打就出陰招，搞亂香港經濟黎拖中央後腿，咪畀老美得呈呀，條條例一定唔可以過

向fb report佢偷圖 侵權

大家要孝順下老人家，幫呀公呀婆整電話

cls 笑到肚痛

個人意見係要再改改，而家幅圖太有taste，要再bad taste D

咁要諗下點樣簡單清晰表達出

台灣表明不接受移交
修例已失去意義

呢句好似都係太複雜 驚佢地唔明

我以後唔敢笑長輩圖設計者
配色配到我頭暈

告你老母

屌，愈睇愈撚想嘔
都忍唔住send 比長輩

再用假黎話另一樣野假
好似作用唔大

應該將佢地標籤做反賊/內奸林奠嘅同謀
咁佢地以後講咩都冇人信

佢哋識開airdrop?

造謠係犯法
造謠係犯法
造謠係犯法

辛苦唒你

用殘體字

反修例不只保民生 還護統一台灣 愛祖國 不能讓林鄭破壞統一中國大業！

正值中美貿易戰難解難分、台灣進入新一輪大選、香港回歸22周年，以及北京需要大規模為一國兩制唱頌歌為台灣回歸造勢

香港因反送中條例爆發激烈街頭抗爭運動，甚至愈演愈烈。被指具內地背景的《超訊》雜誌發文，表示香港修例引發的衝突已成為國際事件，不僅讓香港陷入萬劫難復的境地，也給中央添亂添難。文章意有所指，引述不知名學者建議，提出「北京必須考慮下猛藥止損，換特首不該猶豫」，而且要在本月底於日本舉行的G20峯會、國家主席習近平與美國總統特朗普會面前完成。

相關新聞：【引渡惡法】美民主共和兩黨提案修改「香港政策法」 港將不保獨立關稅區優勢

該篇由《超訊》總編輯紀碩鳴所撰寫的文章，並沒有開名，僅指有學者認為，正值中美貿易戰難解難分、台灣進入新一輪大選、香港回歸22周年，以及北京需要大規模為一國兩制唱頌歌為台灣回歸造勢之際，「香港特首林鄭月娥唱的這齣戲，極有可能綁架了中央政府，不僅讓香港陷入萬劫難復的境地，也給中央添亂添難。北京必須考慮下猛藥止損。」

文章指，學者建議，國家主席習近平應該從整體戰略考慮，就來個順水推舟，重新為香港布局：1）借小娥項上人頭一用，；2）此送中條例有違基本法；3）為貫徹基本法的執行，明年實施普選，一人一票選特首，以一國兩制統一台灣。文章謂：「三貼藥下去一定靈，服藥的時間在G20前完成，（習近平）在和朋友特朗普握手時理直氣壯！」

相關新聞：【動即影】官逼民反 危城一日 612反送中全程睇

文章似是給中央勸諫的寫道：「順民意則安之！不要動不動就是海外敵對勢力，既然通常都認為敵對勢力的總頭目是特朗普，而雙方都說是朋友？！那就不能隨便亂下敵人的定義。只要中國大陸穩住，香港、台灣亂不了！」又在文末苦口婆心的重申一次：「北京要盡快止損，給香港繼續保持一國兩制優勢的機會，也是給中國繼續發展和強盛的機會。」

《超訊》

嗱，所有野佢地自己講，我 copy and paste 架咋....

Ching ho

將所有嘢推落林鄭身上啦

覺得好多廢中廢老同連登仔一樣都係仇女的

要撞色撞到眼盲好難
巴打最初嗰批長輩圖好值得學習

好 正

整張撐修例保皇黨議員外國護照圖

Good

簡簡單單列出邊個講過撒回/暫緩修例就夠。

邊撚度虛假

點解第一張圖係叫人撐修例

宜家應該係叫人反修例
因為條例係林鄭自己搞出黎
中央沒指示

個交叉好正 推

但唔好做假囉

繼續長輩圖加油

我覺得唔係存心欺騙
只係觀點與角度唔同
大家都係用一個statement黎無限包裝, 冇得證明係對定錯

燒賣圖咩玩法

非常時期以非常手法
老一輩或知識水平較低者以呢種形式了解真相最有效

搵人整啲YouTube片係普通話配音嘅

類似咁樣：

啲廢老好受

不過過取消兩蚊搭車，綜援減到一千嘅fake news 真係無問題？
我就覺得over 左，睇錢重嘅人會選擇首先唔信

唔係啊
啲廢老鐘意用speech recognition 打字
你用完唔改啲字 變左係繁簡混合 有啲變同音字 中間加標點就得

勸大家做還做要緊守唔好作料，費事俾位警察入。

13亿同胞齐转发
中国人看完都转发了

马云在微博发言称
林郑之所以如此膨胀
一而再再而三推逃犯条例，
这一切都要感谢香港愚昧无知的市民
如果香港市民再不醒悟，将会走向未日！

呢隻啱啲五十幾歲既廢中
廢中啲圖比較清晰架

推介個app叫Picsart
好好用

唔使配
好多普通話廢片都係google姐配既

乜撚野叫山寨長輩圖？
原本D 9up 長輩圖就冇事？
自創長輩圖就俾人告？
咪撚柒on9 啦

我諗對方都開始feel到打矛波到底有幾煩幾難搞
喺邊道跌低，就喺邊道企翻起身

大家請繼續傳
當班廢老亂晒唔知邊邊真自然會同d孫求證

個交叉好霸氣笑到仆街

網上見到:
香港从来都不是逃犯天堂，反而是世界上最安全的地方之一，怎麽偏偏趁国家在跟外国打贸易战的时候去修例搞垮香港经济？到底有什麽居心？

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

冇兩蚊搭車

以前班5毛究話所有人收錢搞事啦 我地學佢咋

今日番工先見到個廢老睇

依個好

第一張圖唔太建議亂吹
因為當老人家問係咪真係有人被軟禁
你拎唔到證據佢就唔會信
要吹d有證據既事實合理懷疑乜乜乜先好推
例如林病真係英藉，你順理成章吹佢係英國間諜/外國勢力搞亂香港咁

配保皇黨要員講嘢出 已經好夠說服力

寫埋林鄭可能暗裏支持台灣獨立，本身有望統一發大財，現在出現台獨危機

強調可能，我發夢見到

搞到小英民望大升

呢個唔錯喎！不過好似唔係叫“公園看跳舞”？廢老有個特定嘅terms?

今日係屋企附近嘅巴士站都見到有人貼handbill咁啱我住果頭好多老人家，多謝貼傳單印傳單嘅你地!!!

大家唔好掛住推post 最緊要係多d人send哂出去比人睇到!!

如果又一城全部機wallpaper都係咁咪好靚

講既全部事實怕閪咩，佢有佢爆

我地有我地send

都係鬥人多架姐

呢個唔清晰，撐修例shape過反修例果d字
用有埋交差過個

保民生抗修例個page 係咪冇咗

屌你哋啲留言笑死我咩

大家真係要send岀去 幫幫手傳開先有用
可以屋企group
可以搭車airdrop
可以YouTube 留comment

真係要做嘢 唔好淨係連登推post

一開頭見到殘體字勁反感 但再睇翻個啲正常既長輩圖都係殘體字 雖然仲未完全睇慣 但都算係接受到

BTW, 推

推 唔駛令到d 長輩支持 ,
spin 到d 長輩唔知點反對好就得

佢哋爆代表佢哋怕

消耗下佢哋啲維穏費都好

將呢幾日轉軑既拎哂出黎鞭屍

整張講台灣啦，內容

你知道嗎

韓國榆是中央支持出任台灣總統的！
和平統一在望！

但林鄭卻利用香港騷亂去令到台獨的蔡英文民望大升，中華一統機會又少了。。

林鄭可恥

可唔可以用番果張反擊圖 小改後用嚟 反反擊？
係咁 airdrop ，啲人難分真假，佢得一張

你d言詞之間應該加番 或 字，唔係有機會犯法

直接用番果張反擊圖 小改後用嚟 反反擊？
比起反佢果張，更擾亂

Pish
媽我好亂呀

新一批可唔可以屌反 逃犯天堂呢一個point

反而係咪要繼續用外國勢力

定係話其實係共產黨內權鬥

拎番14年佔中係習江權鬥黎做例

法國黃背心運動的 8 堂課

推
如果真係老母撤回送中後有冇諗過整返套保皇長輩圖send俾啲長輩睇下？佢哋都應該要為十一月嘅區議會選舉同下年嘅立法會選舉票債票償

一件事件，四十六種報導：俄羅斯網絡的「烏賊戰術」

普京承繼了蘇聯KGB心法，網戰的手段，自然相當精密。例如去年叛逃到英國的前俄國間諜Sergei Skripal被毒殺未遂案，國際社會矛頭指向俄羅斯後，「俄製Fake News」的回應，就全方位，十分立體。根據《華盛頓郵報》去年底一篇報道統計，毒殺案爆發前後，輿論界居然總共出現了46種關於事件的陰謀論和虛假報道，當中有相當部份是來自俄羅斯國營傳媒。

這種「烏賊式戰術」並不是為了操控讀者，而是令讀者混亂，進而令該議題變得紛紜擾攘。兩個持神經毒藥的疑兇未能成功殺死Skripal兼迅速落網，西方估計俄方因此發動宣傳戰轉移視線。案發後，有俄羅斯通訊社指Skripal「可能因為吸毒過量而死」、該國有電視台則發表「可能是英國的壞天氣差點殺死Skripal」、以及「事件是為了引發國際社會的恐俄情緒」等說法。事件不斷發酵之後，不同版本的spinning分階段出籠，包括指控烏克蘭才是幕後黑手、俄羅斯已沒有化學武器、俄羅斯並沒有涉事的神經毒素Novichok、英國政府策劃事件、Skripal女兒可能是英國MI5特工等。甚至連普京也被指配合烏賊戰術，曾向外表示「如果事件中有使用軍事神經毒素，對方已經馬上死亡，不可能檢回性命」云云。

同樣是與俄羅斯有關的另一件國際假新聞事件，是2014年馬航MH17航班在烏克蘭內戰期間，被親俄叛軍炮火擊落的事件，不少航空愛好者對當時的謎團記憶猶新。當時同樣是陰謀論和各種版本四起，曠日持久的調查到了去年，才能證實MH17確實遭親俄叛軍擊落，不過賊過兵興，任務已完成。

歐盟估計，俄羅斯官方每年支付13億美元以製作謠言和假新聞，據歐盟打擊假新聞的時任部門首長Jakub Kalensky評論，俄方付出的資源「性價比」極高，這些錢在分化和妨礙西方社會方面都十分有效。除了介入選舉，假新聞工廠對種族、暴力、性文化例如同性婚姻或變性議題、移民問題等，都有異常興趣。這些工廠散播消息的方法，主要是透過社交網絡的假帳戶，然後製造各地KOL；當點擊率經濟成了氣候，自然有真正的KOL加入，宣揚同類激進立場，而且還會越來越激進，這樣一來，持相反立場的一方也會越來越激化，同樣失去自身的公信力，另一批人又會覺得「雙方都很煩」而撒手不管，整個「Fake News產業鏈」就大功告成。

唔洗理有冇比人踢爆
令班廢老收到唔同既訊息
搞到佢地覺得混亂hang哂機就ok

呢個真係好正

蘋果製圖好渣唔合格
廢老鬼識英文
We connect 當wechat 分分鐘

見到拎埋元秋出來玩就覺得好好笑

認同請分享個飄移諗起d n年前windows screen saver

長輩圖嘅戰略係好fun
亦短期內好似confuse到佢哋咁
但係呢個唔應該係宣傳嘅重點

我哋諗一諗
今次宣傳嘅最主要目的有四：
一、將資訊傳開，保持大家喺警覺狀態，同凝 聚大家
二、令103萬同中游都星期日上街
三、拎中游同情
四、幫之後嘅不合作運動打底

但如果個宣傳對象focus咗喺啲中老年人度，
對我哋未必有利
令佢哋迷惘一時，未必可以長遠，
TVB同紙媒講兩句已經會反回失地
反而令佢哋對我哋更反感
佢哋深藍太耐，改變佢哋未必最快最有SO
唔好全副心機擺哂落去

搞清楚FOCUS
向中游埋手
而家啲中游係中游，
只係因為而家未搞到佢哋利益，佢哋唔出聲
所以我哋要做嘅係

1.要俾佢哋知修咗例，佢哋啲長遠利益就BYE BYE先

2.俾佢知政府真實嘅所作所為幾過分

時間唔多，唔好錯FOCUS

小妹淺見。

可以用呢張圖反擊

整張反惡法 勿讓外資撒資 外資一個都不能走

中國一點都不能少，外資一個都不能走

笑死我，估唔到效果咁好

孟孟洲都係逃犯條例先比加拿大拉人, 此惡法絕不能通過

立宣組巴打整嘅新圖
幫手推

多謝文宣DC咁多位

多d去藍絲page發佈
有人反駁就話佢地收咗錢，勾結境外反華勢力，做英美走狗，禍中亂港

總之平時口交部，文匯大公點鬧我地，全部用返晒去鬧佢地就得

咁樣玩落去變inception

香港冇假新聞罪
當年公安條例嘅假新聞罪已經取消咗
藝人謝安琪話打疫苗會死人、有人轉發盲搶鹽、東方誤報趙紫陽死訊都冇俾人拉
亞視報江澤民死訊俾人罰錢係因為廣播條例 不適用於平民甚至紙媒
不誠實取用電腦，已經被終審法院判咗只適用於取用他人嘅裝置

當然，警方要切生豬肉嘅，可以告你煽惑暴動
所以最好都係用fact check左之後嘅真消息

五顏六色睇到眼花
啱哂老花廢老

鬧公安同話中國司法嗰兩張唔得，好易穿煲

同埋你舉嘅例係以前
依家唔同哂砌生豬肉

大家小心不要過火造謠

推

將新個批掟晒俾屋企老一輩

個人意見
反中央呢個term太強硬啦 d廢老要”穩定 經濟 民生”

呀屌 撐修例 sor睇錯嘢

反咩中央，過晒龍
啲廢老又驚嫁喇

佢哋會以為叫佢哋反中央
錯誤解讀

D癈老肯定睇到R撚曬頭

呢個方法真係好醒

佢地盲嫁

pish

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

係，我覺得唔止咁，
仲要有真有假咁，
班長輩/深藍唔會fact check
餵埋口就食，
啲字簡單易明又大隻就最好
講邏輯講真相思考民主自由係推動唔到佢地
佢地腦容量同著眼點同普通人唔同

嚇到佢地

要令老人家醒覺

佢地唔會醒覺，只需直接命令

只認蓮花為記

瘋狂send
成個gallery都係長輩圖

推 瘋狂留comment

呢個正

有巴打話佢哋唔識㩒youtube片
Upload上fb 片好d

長輩圖

長輩圖都有有用嘅時候

btw 林鄭賣港變咗林鄭賣國 cls

仆街笑撚死

PISH

有冇早兩日報紙都支持修裂話比佢地聽

上綱上線！

自已都睇到有少少精神分裂

中央政府: 冇指使，全部林鄭自己做嘅決定

大家一齊做

咁就證明咗行動好成功。連你都唔知信邊個format，出面嘅人更加唔知。

仲有

有無人整新既長輩圖

話林鄭用語言藝術 暫緩，並非撒回，
仲會繼續相關修補漏洞工作

想繼續欺騙香港人

呢招妙呀

咁樣好多大陸人會睇到 返大陸撒播反林鄭嘅消息

用半個鐘睇啲小學生都做到嘅propaganda
班廢老真係好撚得閒

先傳左一日就咁大有人反應
唔話中共有份扔錢落去搞文宣呃廢老真係唔信

咁班正仆街人
幫手呃人既將來都要一齊清算

屌 樓主最後張圖
真係好正了 等D廢老鬼打鬼就冇錯

文宣戰

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

仆街，像真度越來越高
真係要睇晒d字先分到

好正

dllm 連登仔都睇到真假不分

pish 不停出新

幫手推一推唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

除定褲

Share埋呢段片俾長輩

田少剖析商界睇法

好正

去華為、小米個D可能更針對目標客源

幫手推埋呢個啊唔該
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

忍辱負重
第一批長輩圖梗係簡體字
第二round就半繁簡
慢慢全部變返繁體字，順便教埋廢老繁體字

可唔可以不要再傳返佢果張

真相係點唔重要
同唯唯一樣

可唔可以做一張
"保護國企
不要再有孟晚舟"?
下面解釋逃犯條例

唔好出毒果個logo呀
(右下角大頭相下面)

咁未就咁trim左再send出去

絞盡腦汁先覆到個youtube comment
d大陸用語同邏輯好難扮

好玩，可以長期做

好呀, trim 左佢啦

呢個好正老屈佢地反中央

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

懂的便會懂
呢句好神

笑死我

咁打

5毛是我們的好老師

長輩圖生成器

請幫推：我整咗張圖要嚟說服淺藍同中立轉軚

屌你老味證明長者圖真係有用

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

呢個堅!

岩岩搭左一陣地鐵就收到airdrop 巴打既長輩圖

後真相年代
邊個玩得叻media邊個就贏
我地唔整對方都識作野屈我地

推呢個

通常d廢老youtube 就係用震驚做開頭

有無巴打整張黑警撐遊行？

諗呢個plan嘅巴打簡直係天才

點整都唔夠傳媒整個圖夠公信力，不如share呢張

實體長輩圖

但係我唔想d長輩投佢地喎，咁樣好似比保皇狗領功咁

無面

新時代就要用新方法
If you can’t beat them, join them.

屌佢地冇用
佢地唔化
要用番敵人既手段

貼D晌泛民堆BANNER 上面，平時都係咁

笑到我仆街

推！
要多啲巴打去鳩融啲page度like同留言

段音樂

脫廢行動

屌 笑到停唔到

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

殲滅佢哋

廢老點都會投建制啦，唔好覺得佢地會醒，包括我老豆都係咁

你唔整都係投佢地架啦

大家都係老吹， 吹到D 廢老邊個都唔信就岩。

總之狂亂吹，吹到班廢老邊個都唔信就岩

反反反間計

學到野，師兄好波

有無辦法號召一大班人report個page，發放虛假消息/誤導之類？
如果有幾千個人report，會唔會del page?

暫緩咗都可以繼續插！

謝偉俊對壹週刊記者說：「無論修例是否暫緩，對政府的威信已經有很大影響，林鄭好難再管治香港。中美貿易戰已經搞到中國及香港好煩，再加上這一單嘢（逃犯條例修訂），真是煩上加煩，對做生意的人更甚。」

總之佢地出乜圖，就照跟一樣出，改幾隻字， 指鹿為馬。

即做

長輩片

屌
推上youtube熱門

略盡綿力，616要人

不如report晒佢地啲page先

唉...好撚無奈

下次再清算佢地
大把建制派有外國護照外國資產

見咁多張都無人講馬會 其實修例會唔會影響馬匹進口 佢地無得賭馬 癲都似

整多幾條啦 成效好好

笑到就來喊

嗱ching
就唔好吹吹聲咁難聽
我有攝高床板諗過分析過
先得出呢個結論

推.....真係要不斷新圖

林郑的计谋 一早预算到法案会遇到强烈反对,
仍然固执强推, 为中国在贸易战中增添麻烦,
还好中央对香港还是了解得很清楚。暂缓条例。
可是港英政府仍不死心打算再推,我们爱国爱港的中国人希望习主席尽快撤换林郑和法国训练的卢伟聪警务署长，拨乱反正，打倒这些外国走狗。

每日150人單程證原來是騙局
林鄭出賣中國人
用完即棄送中國

唔好得個講字，大量五毛page得小數人share，有心既快去幫拖
我已經係咁比五毛屌

幫港出聲
港人講地
向警察致敬

總之我地又有樣學樣, 話佢地對家都是 假的!, 搞亂檔都好

啲廢老係咪好混亂

一齊去hkg報

屌 再咁搞啲廢老會唔會精神分裂

係呀
仲要有啲人鬧個post賣港先似㗎

係就最好

好多時啲廢老振振有詞 以為自己好清楚事實 其實都係從佢地follow嘅奶共fb page學返黎
大家可以幫啲父母unlike哂佢地fb啲奶共page
然後like哂民陣、蘋果、連登等等等等
再較埋see first
已成功令奶共老母轉軚

我覺今次修訂有人鈎結外國勢力搞事企圖謀權篡位, 一定唔可以通過